IPO 傳奇 - 01473 環聯連訊

上市到而家跌足三日
有無苦主一齊圍爐取暖

利申：0.8入

四天跌破招股價